被前男友嫌胖 24歲肉肉妹變身火辣腹肌女

許多發憤圖強後變身的故事，好像都與前男友、前女友有關。中國廣西一名胖女孩，因為被前男友嫌棄，開始瘋狂健身，不但順利改變體態，更成了有健美6塊腹肌的「魔鬼筋肉人」，還在多個健身比賽中奪得冠軍，徹底改變了人生，她說最初的動力「只是想變成更好、更優秀的自己」。

今年24歲的韋曉婷，出身廣西南寧，原本一度胖到75公斤，是同學朋友眼中的小胖妹，卻因遭到前男友嫌棄，決定開始積極健身。韋曉婷表示，剛開始健身時覺得自己痛苦得要「下地獄了」，但她下定決心要擺脫自己的過去，「要變成另外一個我」，每天堅持進行1.5小時的健身訓練，持續2年多，才有現在的成績，「雖然現在的體重和之前沒有改變，但和當時相比，已經完全變成兩個人」。（於慶中／綜合外電報導）

24歲的韋曉婷一度胖到75公斤(左)，努力2年多變身魔鬼筋肉人。翻攝自《新浪》

證明前男友冇錯

咁大隻...

一拳打撚死連登仔

點都係oversize

仲衰過肥果陣

以前減少少都見得下人，而家個身形比例真心不了

變左男人

我屌

健身健到有鼻樑變高 腮骨變窄

好正

屌你整容整到成個v面咁

健到下巴同鼻都唔同晒

佢一定想戴住碌假鳩狠狠地屌佢條仔

正

原來健身可以削骨還父

依個架妹 好想奶佢加拿大

個logic好怪

香港人logic仲怪

咁極端

其實佢e個樣，加普通瘦返，已經大把人追啦

agree

夾你唔死當你贏

點解要咁極端呢 你男朋友只係想你減下肥咋

個胸變咗胸肌 硬到呀

應該用塊閪夾斷賓周都得

好正喎

人地個身材
關你班金鐘仔撚事咩
操下都比你班屌笑比例怪

鎖住男朋友要求復合

講下又唔撚比，乜撚都唔講得

仲好意思太大隻唔好睇
班傻閪肌肉都冇啲就梗係話佢核突啦

對唔住對唔住對唔住！！！
唔好同我隻抽唔好同我隻抽唔好同我隻抽！！！

一槌打撚死你

本身個底根本唔差 減少少就得啦

冇撚哂對波啦 對波一定硬鳩哂

食屎啦
無人飛你你都無動力去減

睇落似有鳩

唔飛佢咪又係繼續做肥西

好撚肉酸

對波仲硬過我碌鳩

身為絲
覺得呢種身材好正

好正喎 咁都叫極端

咩變靚令ex後悔都戇撚鳩
唔飛你就唔會激發你就一直柒落去
根本成世都唔會擁有正嘅你
咁有乜好後悔

大6都係雞最出色

快點

啲相化妝化到咁衡 + ps

其實好撚正 操開既女仔下面特別緊明點解咁多人話不了

依家好撚正喎
話唔得果啲係咪排骨毒撚仲瘦過女人所以唔得?

宜家都可能你75kg
但Carry到短髮證明佢係靚女中嘅靚女

好唔鐘意女人健身健到6pack
硬晒好核突

你哩啲柒頭咪乜都得個講字囉
冇做開gym果啲金鐘仔先會笑鳩人做gym太大隻自卑得嚟又唔肯去做運動

男仔都好羨慕呢種身材

應該係佢屌死d仔

仲整埋容添

揸落個胸度屌你石頭黎既

叫你減肥唔減 係要飛左你先去減
玩曬啦你

男人屎眼都唔鬆

豬扒不了>女俠饒命

多謝男友系列

單係個鼻已經整左容

一定好好屌，唔明有咩咁over

媽！真係好撚劣質呀！
屌你老味呢到啲人真係永遠都學唔識欣賞別人
係都要抽絲剝繭搵野插搵野屌
總知就要踩 乜柒都睇唔起 揸住個鍵盤唔見樣就最撚勁

正到仆街
女仔要練到咁一定好難

好佩服
但女仔bodyfat都係稍微多番少少好睇啲
太乾身

化妝樣 加肌肉身 樣衰

笑撚咗 正係識對人評頭品足 但你班撚樣現實有資格簡人？

整容整到好恐怖

發憤

好想俾佢強姦

由於佢既身材可以一拳打死連登仔
現實唔夠佢黎
唯有網上串佢比較好

講真over左

真心 如果前男友唔嫌佢肥
佢又點會去減

比佢夾一夾

你咪就係多舊魚囉

證明人係要經歷一啲嘢先會有動力改變

點解咁多負皮，
我覺得幾正喎

同埋係啲相打晒陰影啫，日常嘅話都應該睇落無咁大隻

有冇諗過個主因係國藉

原來有對操肌嘅人嚟講有肌肉唔理比例幾奇怪都覺得靚
真係估唔到你哋對肌肉嘅迷戀係咁瘋狂
Btw你哋會唔會對bio堂啲肌肉橫切面嘅圖打飛機？

唔得

削骨還父都係咁，你識咩

其實重點係佢肥得黎冇波

魚肉好吃嗎

佢皮膚係黑定白㗎呢
啲相張張都唔同色 sosad

咁如果女朋友有啲肥，正面啲鼓勵下佢或者陪佢做下運動會好啲囉，好過用嫌棄既語氣同佢講，就算係朋友你都唔會嫌棄人地肥啦
我地局人外唔知佢男朋友用咩態度講既

肥妹通常個波都唔細
但呢個就……

少數民族？

健身健埋樣
究竟係點樣做到

連登仔>>>>

每一個呢d所謂減肥成功既例子，都係變相鼓勵緊其他人繼續歧視肥人比人嫌肥，你應該揾一個唔係睇表面既男仔，你而家變到咁，d人鐘意你咪又係因為你個殻本末倒置

你話為健康個d減係ok，但去到咁大隻根本係走向另一種追求表面身材既極端，其實同d人化妝化到變左另一個人係同樣道理

根本做健美先生小姐個d全部都係貪靚睇表面既人，鐘意跑步游水打波跳舞個d身材唔會咁extreme囉，無晒自然美

肥絲大隻變「筋絲大隻」

收陰肌

想打撚死前男友

抱返你轉頭黎屌

訓練咩動物先會下面緊

動作

畀呢啲騎真係唔得掂

成班連登仔真係唔撚識架喎

第二幅圖
個身形好正，但係變咗男人嘅手臂有啲噁

我覺得係對麒麟臂出事

你本身係瘦撚、肥鳩
見到咁fit身型既女
自卑到旗都扯唔起啦

一手舉鈴 一手叉腰夾頭泌汗畀你奶

其實要操到咁樣真係要付出唔少

仲要由肥婆操落去

個份毅力已經好值得欣賞

手臂好粗喎，定我太幼，感覺同我差唔多

對波唔見咗

好想比佢打

本身都靚, 素顏都不得了
btw 佢一拳可以打到我住半年醫院

快點強姦我

未來戰士雌型～💀

好撚正

金剛芭比

兩年幾就咁

走向極端

太橫唔好睇

正
保護弱小既我

女人咩身型都要俾人屌
肥又話肥西 練到勁muscular又話over
係咪全世界女人只可以係大波腳幼成個barbie咁

In Russia girls rape you

好型話佢削左骨個啲人到底有冇減過肥？本身成75kg 減走左塊肥面 佢而家塊面都仲係方方地

幾正 連登仔唔識野

物極必反

睇圖以為韓國

想比佢騎

鍾唔鍾意好主觀既
我屌返大波腳幼得啦
肌肉既留返比你

人地台下操左幾耐你知唔知
果種自律同堅持
你就話人睇表面
好明顯玩健美就唔係追求主流對美既定義啦
人地係一種對自我既挑戰,突破同極致既體形
你可以當係藝術既一種

仲有咩叫歧視肥人
你肥係你食太多 自己攞黎 又唔健康
唔通要人一定覺得你肥=好睇
好心啦 大家都心照肥就係=唔靚
有得比你揀 禁個制由二百磅變一百磅
你估有幾多個人會唔㩒？
根本係欣宜式既自我安慰

無問題 鹹魚青菜各有所好

肥妹減少少肥就已經好正，佢而家練到爆晒肌真係過左龍

連登仔：咁大隻會唔會一拳打死我地呢啲金鍾仔

話人身型怪班連登仔大部分都係每日做3下掌上壓大隻到仆街d friend

個廣告又幾識出

我又唔係好明歧視肥人有咩問題

跑步游水咪燒晒肌肉變 skinny fat 囉

抱住條女玩龍舟掛鼓一定好撚正

幾好睇呀，係個樣似整容

做多左啦

你咁講法，無人想唔想靚，有得比你揀，禁個制變高大威猛樣靚身材正，你估幾多個人會唔㩒？咁唔通比條仔嫌樣衰就要去整容？

之前有條女本身個樣都唔差，為左條仔整容整到過晒火之後後悔，咪就係你呢d諗法既人搞到咁，唔通整容又係藝術既追求咩，瘋狂整容既人都好堅持同突破架

d人嫌你肥，嫌你樣衰，唔係應該宣揚唔好以貌取人咩？點會反而調翻轉頭祟拜另一種極端身材？咁同d人話肥=靚無分別囉

做gym為健康ok，但為左肌肉大舊d靚d走去做，係過晒火，同整容本質係一樣，改變外表係目的而唔係為左健康既手段，而且呢d線條唔係做運動操出黎係唔自然的

同埋我想講你努力做既野都唔等如好，偷野都要好努力啦，唔通又啱咩

我歧視你樣衰又窮又矮又毒有咩問題
歧視你gay又有愛滋又弱智又有咩問題
以貌取人有咩問題

如果你覺得歧視人ok，咁你繼續啦

佢係諗住返去雞奸返佢前男友咁款